其實你知道，你係佢心目中有幾重要

你知道你只會係佢生命其中一個過客
你知道你地根本行唔到落去
你知道就算以前愛得有幾轟烈，都只係曾經
宜家就算揾返大家，就算大家唔同u都仲會日傾夜傾，有時間就出黎見面，你唯一既分享對象只有佢
你以為可以重新開始，晴天霹靂既係佢又猶豫不決，同佢一齊你永遠唔敢拖返佢隻手，你知道稱唔上拍返拖
但你知道你自己心底有幾愛佢
三年黎，你愛佢多過佢愛你同愛你自己
你付出幾多，你喊過幾多次，當佢每次講分手，心底有幾hurt
你試過憎佢，block佢，忘記佢
但你都仲係放唔低佢，入左唔同u，你好怕佢會愛上第個
你對佢既緊張只係日復一日咁增多
佢對你黎講係你既全世界，只要冇左佢你就會崩潰
但你知道佢既世界唔係得你一個，佢既生活冇左你都可以
但係，你唔捨得離開佢，你做唔到，因為你太愛佢，你好想係佢身邊支持佢。
到頭來，你究竟係哩一刻係佢邊個？
你好想問，糾纏不清的這段關係算什麼。

個種感覺有幾揪心有冇人明白。
Sorry for深夜放負能量，我只係因為今日佢同我whatsapp對話少之又少，夜晚佢又冇揾我傾計，開始亂諗野姐。。。

我明白這種不對待的相處
有著多麽的掙扎與折磨

這是一種毒癮

I agree with you
好想放低佢，重新生活

你識多d人
經歷多d事
你會知道應該點做

[member]我留個tg俾你: @waitsun[member]

我唔搵你，你真係唔會搵我
我知你大把朋友，我算什麼

只可以講人仔細細，又怕醜，上到u都唔識人
Btw巴我暫時未打算玩tg呀

唉男女之間既想法真係大相逕庭
Btw我都冇乜朋友，成日whatsapp既就得佢
佢宜家揾我，我又死狗咁秒回佢

感同身受

嗚呀，巴打比個五我
男追女既感覺應該都唔好受，你維持左幾耐？

幾個月

嘗試緊放低佢 將佢變番朋友咁對待

絲打你同我既感受依家可以話係100% MATCH.......

都叫做曾經擁有⋯
慘得過明知冇結果但又控制唔到自己，不停掛住佢，永遠都只係可以做朋友

除左讀u個part完全一樣

好犯賤

放過自己啦Ching
當你明知佢只是玩玩下

以前有拍過拖？定佢想收你兵？

都係既。。遺憾美
做唔到情侶既每一個都唔好受
希望你可以快啲脫離哩種生活
仲有好多女仔，唔好踩咁深

巴give me five
每次都會不由自主咁諗佢，有咩事都好想分享比佢聽
諗下諗下就好sad
因為知道自己唔會係佢既終生伴侶

Btw巴你地仲有聯絡？個女仔都有keep住揾你？

和你一樣

係咪做任何野都唔可以令佢再對我好返

為左你而開左 但我唔識用呀
不如你add我 tg: karlie_kk

毒L好呀，唔洗成日提心吊膽！！

無錯，點解可以咁犯賤
控制唔到。。。我地大家都係初戀

我都好想，曾經諗過揾個水泡
但我做唔到，我已經抽離唔到，可以點做
晏啲又見佢，我個心就只有期待

同病相連的可憐我倆
問世間情是何物

你個ex對你不瞅不睬？哩種壞男孩更加要不得啦！！
佢個心都唔係你到

我冇拍過拖.....
佢都知我其實係鍾意佢，然後佢叫我做佢知己

Ching回頭是岸，唔好再沉船啦

同自己講:我大把人追，隨時遇到個好過佢
佢中意玩就由得佢，過一排之後，佢唔值得有你

現任
係呀 覺得佢成日搵我攝時間咁
訓教前或者上堂前先覆下我機
同朋友出街都唔會交帶聲
而家佢個人好似人間蒸發左
已經成個禮拜無聯絡無講野
明明之前仲好正常 無鬧交
講到底我明知佢唔在意我
但我都係唔捨得講分手

一言驚醒夢中人

其實佢又唔係玩我既，係自己心甘情願去踩落去
不過我會努力抽離對佢既感情，相信只係未遇到最岩自己既人

一個禮拜都冇講野有啲誇張，覺得佢似係等你講分手先⋯

頭先同我ex出街，佢可以話係除左我親人外，最親既人
同佢都傾左好多，覺得自己同佢真係完全2類人
好唔想係佢面前咁軟弱，比佢知道哂自己既弱點
佢好上進，未來分分鐘係成功人士...
而自己就只係井底之蛙 乜都唔識
現階段分清楚我係邊種人會容易啲揾到岩key既人
不過我決定要positive啲，增進自己改變自己，老套啲講句你愛你自己先會有人會欣賞你
希望你都好好思考下你同佢既前路，唔岩可以做住朋友，最緊要係2個有溝通先解決到問題

lm

Same here

你對自己既地位有疑問
已經代表佢收左你皮啦

I know that feel.
我都睇到忍唔住流眼淚
我同佢連聯絡都無。
我都試過憎佢，同自己數n個佢嘅缺點，說服自己一個人更開心…
但無咗佢，我咩都唔係。我無辦法停止自己諗佢。
明知得我一個係度掛住佢，每日仲係度諗佢無咗我係咪真係過得開心咗？佢會唔會都諗緊我？會唔會想再同返我一齊？
明知佢已經唔愛我，仲係度ff真係好癡線

Thx絲

初戀都是需要點勇氣跨越
比啲信心自己

完全明白
本身同ex拍拖果陣已經知自己永遠都唔會係佢嘅no.1
因為佢仲好掛住佢嘅ex
之後同ex散
佢話想keep住做朋友
我應承咗因為以為自己仲有機會
但2個月都冇佢就識咗新女
仲同我講佢點除條女條校裙落黎...
2年後醒覺
其實佢真心想同我做朋友
我係一個好好嘅樹洞
我終於明白我只可以去到呢個位置
大把人喺我前面
亦有好多人可以取代到我
我只係一個可有可無嘅微塵

之後識到而家男朋友
多得佢我先知道自己都可以做人地心目中嘅no.1
希望呢度嘅巴絲唔好睇少自己
同埋可以同我一樣搵到自己嘅幸福

無錯呀，我有諗過呢個問題
我知當雙方既地位係唔平衡個陣其實走落去都有問題
我同佢既開始本身就係冇expect，一個小插曲
佢太勁我自覺高攀不起，而我只係一個平凡既人
為左佢我哩幾年努力追上佢既速度，但到宜家先醒覺其實做返自己先係最好，因為你令自己進步，自然對方都會欣賞自己
一段健康既感情本來就唔應該有自卑感既情況
但講到底我地都已經發展成咁，跟住係點只有靠我自己改變，想為佢定為左自己
Sorry好似有啲講經💩💩💩

好認同
有時係要經歷過先知自己先係最珍貴嘅人
自己有權決定自己嘅幸福
更加要好好愛惜自己

我知 但我曾經傷害過佢

I KNOW THAT FEEL SIS！！！
對唔住整喊左你 因為開po個陣勁sad，喊住咁打
又冇朋友可以傾訴，惟有po上黎抒發下感受
我之前就係哩種感受，真係勁sad，每日催眠自己開心啲，由一開始咁傷痛變到麻木既過程真係好辛苦。
我諗佢都覺得好對唔住你，或者let it go會最好
雖然我同佢宜家有返聯絡，但我深知隔膜仍然存在
我好敬佩佢，但相對地睇到自己有幾不足
我只有同佢拍過拖，冇經驗，但每段感情都係學習既經歷
去聽下農夫首好彩分手，個人都會正面啲~
Plan下自己既未來，增值自己
話比自己聽，你唔係為佢生存，而係為自己！！！

好既關係應該係互相扶持
唔存在一方追上一方

睇左你兩個comment，真係覺得你係一個好好既例子
你前面講你個ex係咁樣對你真係覺得佢有啲cheap，不過你自己睇開左都係好事
我個ex都係仲中意佢暗戀好耐既女神，先同我分過幾次手，而且係我追佢，其實我知呢排佢都好猶疑簡同我呢佢對佢死心塌地既女仔一齊，定繼續中意佢個女神(利申佢都幾長情幾不放棄，不過對我都好好)
所以我就更加覺得自卑，覺得自己乜都唔係，去到今日，我更感受到我只會去到做樹窿既人，因為哩幾年都幾熟悉對方，但有時有啲人就係去唔到做情侶既位，其實都幾sad...

不過正面最緊要，可唔可以分享下你係點走出黎冇佢既日子，同埋點樣可以識到其他人？我個人越來越摺，好怕同人social

仲有冇得返轉頭？有冇彎轉

所以我更加深知自己同佢唔會再有可能
雖然我明應該認清事實，好好走自己既路
但我真係好想逃避，好想永遠keep住呢段關係
呢下真係好心up，點解愛情咁複雜呢

時間耐左 咩都會淡
一年後望返你依家講既野 咪又得淡笑
利申笑緊

Sorry bro ，有時女人就係理性同感性掙扎既動物
雖然我係感性主導，一件小事都可以諗超多野
咪惟有自我鼓勵行出黎囉

斷哂聯絡 半年就一乾二淨架啦

online緊但唔覆你
打兩隻字就話忙 唔得閒
其實有無著緊過你真係好易睇得出

唉佢偏偏又唔係咁pk既男仔，呢下先攞我命
如果佢賤我都仲可以鬧佢咁對我
雖然我有時都feel到有啲位佢唔會主動關心我例如今日做左乜，然後我就會唔開心
但由以前到宜家佢都好負責任，唔會周圍flirt女乜乜乜，對住我都好少唔理我，反而我擔心佢比人flirt返轉頭
哩種好男仔真係好難簡放唔放棄好。。

自問無firt 女無亂搞關係
但可以無事起火 話我悶
話唔想好似拍左好耐拖既情侶
始終我係悶人 無人識欣賞

行唔到落去 唔放棄有咩用

聽下Eason首落花流水 睇下啲歌詞
你就明白好多人無得強求
為何為天降的稀客 泛過一點浪花

不過樓豬唔好叫春啦
只會比人笑

Thx巴，跟住就順其自然，我都學下放低一個唔適合自己既人

其實我都唔係好識分佢係衰定唔衰
佢自小好缺乏家庭嘅愛
所以佢好想身邊有個人可以聽佢講心事 比到少少愛佢
可能因為咁佢先鍾意左我
但又放唔低個ex
但最後我都選擇同佢一齊
雖然我知只會好短暫但我真係好鍾意佢
同佢散左之後都有block過晒佢所有野
之後佢仲同我地嘅common fd話我好小氣
不過我唔怪佢
因為佢唔知我心入面究竟有幾多掙扎同絕望
其實佢連咁變態嘅野都同我分享係因為佢真係當我朋友
更加難怪佢
但聽到果陣真係好撚嬲

講真我都自卑過
佢個ex同我無論喺性格上定係外表都係完全相反
我諗我唯一好過佢個ex嘅野就係佢覺得同我相處好安心舒服
後尾覺得每個人都係獨立嘅個體
有自己嘅定位同埋適合既野 甚至人
所以識得欣賞自己好重要

block左佢之後唔知點解又死死地氣同佢做返朋友
無論一齊前定散左之後都係絕大部份係佢主動搵我
但之後因為某啲小事炒左就冇再講過野
果刻先意識到如果我真係咁重要
佢就會同我和好
但事實擺在眼前唔到我唔認命
老土少少都要講句
唔係你嘅野就永遠都唔係你
屬於你嘅野就算兜幾多個圈都會返黎你身邊

要幾耐放低個個都唔同
只可以話時間會沖淡一切
我嘅做法就係由得自己發晒癲咁瘋狂諗佢
喊到死又好發脾氣又好亂諗野又好
去到某一刻你就會自然諗通
雖然就算我同男朋友一齊左之後我仲都有少少執著
"點解比到笑容佢嘅人唔係我"
"如果我喺某某地方再做好啲會唔會結局唔一樣"
但要記得眼前嘅野先係最重要
執著以前倒不如做好現在
好好珍惜愛錫你嘅人

幾耐先忘記

有既放心，我欣賞既個個就係好似你描述咁樣既人
Btw sorry for叫春
我原意係想放負一下
無諗過有人會入黎傾下計，其實都幾開心
大家互相分享自己故事
何樂而不為

我見絲打你話同男朋友一齊左3年?
好多時一齊咁耐就會比最真實同自然嘅一面你睇
會唔會係佢太信任你同已經習慣左你嘅存在
所以佢先咁安心唔使同你咁多溝通?
有冇試過搞下驚喜比佢咁呀?

唔知咖，的確需要啲時間

其得我覺得同你某啲想法都幾相似
我真係成日比較我同佢中意既個個
講真我真係冇乜優勝
同你一樣就只係比到佢相處起黎舒服既感覺
可能因為習慣左咁相處 大家了解對方

但係絕大部分係我做主動 以前到宜家都係
我以前會諗點解我一個女仔會做咁多次主動
但其實我明 因為佢根本唔係最愛我 又點會諗我咁多野
宜家我只係比到佢需要人支持既感覺
我相信 當有其他人出現 比到同樣既感覺佢
我好快會被取締 完成我係佢生命中既使命

有呀 我成日整野比佢 手作之類
我會花好多心思係佢身上
的確，佢係我面前係最自然最真實既一面
但其實我唔係 係佢面前我始終會好緊張 好care自己今日著得好無睇etc
但我覺得緊張係雙向 佢有啲位我會知其實佢對我既在乎都唔係好重

可能絲打有少少唔想得到自己心目中嘅答案所以選擇不聞不問
但我覺得既然一齊左咁耐
不如攤開出黎講啦
就係因為相信佢 想認真對待段關係
所以更加先要比對方明白自己嘅想法
呢樣都係我同ex一齊過先明白嘅野
咁樣你地嘅感情先會更加穩固

會唔會係性格嘅問題
可能佢重要嘅人係自己
但佢第二重要嘅人係你呢
我覺得你都要坦誠咁對佢
我相信佢會明白佢係你嘅no.1

一樣
唉

向前看啦
留係過去無冇用
分散下注意力 時間會好過好多

上一頁我有留tg, 大家可以加我9up

第一頁先啱
自膠

成晚冇訓掛住佢
但我知道
我係佢心目中
究竟有幾重要
呵呵 唉